大J 挑戰五毛：人權法案身冇屎驚閪咩

爭少少超越賤Ming

大家努力啲tag朋友叫轉會follow大j啦

Ming狗當然唔敢提

一矢中的

歡迎引戰

牙ming個profile真係寫得好，“演員”

偽人
不過演技不完美
可改善

越戰越勇

基本上除左有機會投票選特首之外，呢個法案對平民黎講係完全冇關係

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

睇啲留言
五毛消失哂
全部自己友

又笑左

Push

Link ?

好人好姐洗咩驚

馮志輝Raymond冇做錯驚閪咩？洗撚後門離開公司呀今日？

[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

就反超加油大家,要推到落10萬

好想狂賀超前

ming狗個撚樣真係夠晒狗

幫西隧谷人流

正正常常點會影響到你啊